D3300 用咩鏡

影風景，星，遠焦

Nikon 討論/貼圖區 (3) MIC正式壽味

新手買機買鏡集中發問區(2)

點解乜野都要開新post問?

風景或星景: 10-24mm 原廠或tamron都得
遠攝: 18-400mm天涯鏡算數

方唐鏡

AFS 300mm f/4D

EF 70-300mm f/4-5.6 IS II USM